\section{Pod kątem ostrym}

Dom mój ostatnio                \chords{G C}
Ledwo stał na nogach           \chords{D  e}
Stół nawet przechylał się      \chords{F  C}
Kiedy jadłem obiad               \chords{G  D}
\\
Podłoga grzbiet prężyła\\
Klepki aż trzeszczały\\
Jakoś tak nie mogłem\\
Złapać równowagi\\
\\
Przechylił się mrocznie\\
Mój dom na chwilę\\
I mieszkałem kątem\\
Na równi pochyłej\\
\\
Dobrze że wróciłaś\\
Kwiaty w wazonie\\
Znów oswojone\\
Cicho piją wodę\\

